東涌人都行出黎 屯門牛瞓醒未

封淨一個深圳灣，所有大陸蝗都係行呢個關，首當其衝一定係屯門，今日聽日都唔行出黎，係咪想等到好似沙士咁喺屯門醫院爆發先行出黎？

//#戰友投稿
各位屯門牛！我係今日出嚟set rb嘅其中一人，我其實一路睇緊公海會對我哋行動有咩評論，見到大多數係講我哋做嚟無意義，無成效或者小隊行動關我咩事嘅言論。
其實頗為傷感，我哋雖然只係推咗2分鐘左右嘅水馬出馬路看似無用，但係我地今日出嚟嘅目的，主要想同咁多位屯門牛講：

我哋屯門真係唔係咁廢！屯門唔係無人出架！我都希望大家唔好再係公海嘈出同唔出呢個問題啦，我個人覺得出唔出都係自己簡。屯門牛最緊要團結呀！

雖然呢次小隊望落得幾個人，但係背後仲有一班哨兵牛牛支持我哋，萬分感激！ 總而言之，呢次行動主要話俾大家聽，屯門唔係平行時空，唔係無人出。

光復香港 時代革命
光復屯門 刻不容緩
五大訴求 缺一不可
記得戴口罩出街！！😷//

今日有手足做野又有幾多人知？你唔行出黎就冇人會幫你！當日燒左架B3A嘅勇氣去哂邊？

屯門區區議員又去左邊？要求城巴即時停駛B3線，要求政府全面封關，做野啦

話比今日set rb嘅手足知佢唔係孤單嘅
屯門牛 聽晚約定你

啲牛唔使放啊?

深圳灣關屯門乜事，離深圳灣大橋最近嘅應該係天水圍，去天水圍call la

忽撚咗上腦？

封左點上去callg ?

小心係美孚便衣2.0

B3 B3A B3X直踩落黎屯門
而醫院黎講點都係丟啲懷唔懷疑個案入屯門醫院啦

要講嘅成個大西北都關事 需要只局限天水圍先出得？

問題係好似今日咁低調就冇人出冇人知有手足做野
高調就實重狗

兩難呀ching

推

但你預咗呢段時間吹雞實人少
冇左和理非cover，比popo易左target 扑都扑得大力d

DAB票倉

最好就梗係屯門區議員講下野等人知而家有幾大件事先
而家比我感覺係覺得好大件事嘅大西北人都唔多

屯門頹撚到呢
拉極都拉唔起

揾人推下
至少希望屯門區議員睇到 做下野先

你唔係源頭封，不如返自己屋企門口封啦

推
守護屯門，牛牛有責！

聽日一定會有便衣，參考美孚第二日，自己小心

俾柒婆恰到上心口啦牛牛
區議員都唔該幫幫手做下嘢

手足安全為上

B3X日日一車車運蝗落黎屯門

屌你老味你返上武漢比人用鐵鍊鎖啦
源頭封講左咁撚耐政府都冇理過 唔通唔封就唔揾方法自救 坐定定等死

B車差唔多區區都有，按你嘅道理，區區都封路？

B車得大西北/港豬澳有
唔識可唔可以唔好衝出黎

你up乜鳩

ching唔使理條傻閪了
起完底on9五毛

講得唔好，自己睇下面幅圖

屯門人爭氣呀

真

打撚柒死d蝗啦屌

Sir, Yes Sir.

周圍叫人出屯門，俾支咪你呀好唔好？係唔係想大圍捕？

條垃圾一早block撚咗，唔洗理佢

幫推

夜啦 早抖先啦 Sir

屯門好過美孚多多聲

Pish

屯門d士氣差撚到極點

屯門開花？不了

天水連線自行成立檢疫站 若發現旅客發燒將陪同往天水圍警署求助

望下你樓下嗰位
都幾難有士氣了

老老柒柒 多撚謝個光伏個閪gp la

冇開花都難搞 好似美孚咁挨打好心痛

屯門11子去咗邊啊？

支持

Push

推爆佢

推呢個

屯門牛

封咗路冇狗仔增援就可以攻城啦兄弟

小圈子圍爐group
風光不再 淨係識攞以前嘅事黎打飛機

睇下而家似咩樣先啦 你班不願面對事實嘅圍爐傻鳩

請各位留意置頂Po

2月5日星期三 屯門牛行出黎

B3已經夠煩

遲啲九巴仲話開條B7去蓮塘口岸點頂

唔係下話你，個個屯門的內地人全部係深圳灣過黎架啦！你武漢出黎架？

條友五毛

721 831 101 1111

5毛黎, 快block

push

五毛 blocked

呢個真
行動要快

屯門牛牛威番次好無

辛苦曬

小心

推推推推推推推推推推

發現有手足推緊2月5日即星期三行動，為免混淆，請大家準備好星期三出去

屯元天自救！不要急！

希望推埋呢個

另外今次係打開口牌關係，請各位牛牛出去要小心便衣狗部署

屯門區議員去咗邊？

ching有何高見
都係一個傳開去嘅平台而已 鐘意嘅咪上fb上tg公海傳

我只係覺得行左第一步先好過乜都唔做繼續等死

深圳灣出黎路程最近係屯門，深圳灣去天水圍嘅巴士都係兜過屯門先去天水圍，唔識咪鳩up啦

呀sir 未訓呀

屯門藍絲親戚仲鬧緊罷工黑護

瞓左冇睇
而家嘅連登係咪出行動po叫人出黎就會比人當係狗

屯門有入無出 擺明騙局

琴日食家族飯先聽完

[林奠:極端手段]關口封關手足請小心

0.5

#特別公告
友愛林健翔 林明恩議員助理 丁繼宗

今日(2月4日)下午兩點鐘，本人會喺b3x總站，會攞咪落去質問同強行同大陸人探熱。如有發現發燒會立即報案，其間有機會影響附近居民休息，望各位體諒。

探熱方法係會以巴士一到站就會衝過去，用紅外線探熱器射佢額頭。我地並非專業人士，只係希望能夠盡錦力，同大家守護屯門，守護我哋嘅家園。

本人相信過程當中，有機會有落車人士不合作，引起口角或衝突。
我呼籲各位手足和街坊唔好接近，相信如果佢唔合作，則好大機會係感染者，我希望你哋交俾我哋處理。
------

比一日時間佢，如果有大問題就星期三可以大義名份出擊

D傻閪狗實係度mon緊po呀
堆賤種蝗一車車係屯市落地 狗屋係正隔離 我地平民有事你都有事架咋 用下個狗腦諗下之後點攬炒啦

城巴唔想gg 就唔該停哂佢

有文宣圖了

運毒嘅巴士

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

💛💛💛

班區議員呢？只係識聲明影相？

識咁諗就唔會仲扑緊班𡃁仔頭啦
佢哋陷家中肺炎死清光就啱㗎喇